{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 장등을 밝히다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 基本人数で予約する場合、その料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数には実際に宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットと一緒に入室できません。 付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約については先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、変更された場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基本人数で予約する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基本人数で予約する場合、その料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数には実際に宿泊しなくても料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には実際に宿泊しなくても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約についてどのように対応されますか？",
            "answer": "重複予約については先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "人数や料金については変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて人数や料金は変更されることがあり、変更された場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 455
    }
}